[一手] 牛池灣鄉排咗五六架狗車

撘緊巴士影唔切，得一幅襯停紅燈影

有冇牛池灣巴打知咩事? 隧道口1A站頭成段路

push

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集

乜撚野事

幫巴打push

好似有個中年人打黑衫細路

邊個位？
去睇下

屌 直接還拖啦 又call狗
係咪嫌唔夠多人搞事 要放多幾個 下次又引更多人出黎打人

我撘巴士經過淨係見多車，靠牛池灣巴打睇咩事啦

行過聽到有條仆街見佢地貼緊，走埋去打人個頭，所以唔舒服要報警call 埋白車

推！

位置！？

頭先班黑警上晒盾同警棍落隧道

彩虹站C出口 依家黑警散晒㗎喇

彩虹街坊請入彩虹群組
如果街站同牆有人打細路，我地街坊衝去幫手
暫時未夠多人，有時報唔切
街坊請入

頭先成廿人喺彩虹c出口隧道凹位問話，其中幾隻狗跑上跑落拎裝備